Google 傻撚左？

on9?

真

試左，真係

試埋：
Hong Kong breaks promise
香港信守諾言

好恐怖，明明未寫個”e”字仲係正常，一寫埋個”e”即刻自動波改咗！

真

剛試

左癌

請太多支蝗

哇屌 真係

有冇行內人解釋下？

正常智商都唔會用呢個位擦鞋

呢舊AI 係可以改左佢個定義
右下角 有個制叫 提出修改建議
夠多人就可以洗左佢

第一日用咩 哥倫布

成日係度諗，如果人人都upload好多GB既file上去google drive會點

痴撚線 推

應該由分析資料庫去除所有來自中國的IP

我都試咗，即係google入面寫test case條友冇include呢個input

俾班閪毛撚屌瘋狂俾建議

紅底Google

suggest an edit

true

專登試左,好恐佈,為左入支國佢地可以去到幾盡

冇人理🤔

Google同fuckbook愈來愈奶共

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

Google translate
年前用左AI 取代傳統既Mapping
所以會咁

搵人train 返就得

度度都見到你

政治翻譯

Don't be evil

似係共狗多d

中譯英冇事

好撚仆街

為左公義發聲，一定要比多d人知fuckbook有幾咁仆街

少個s又冇事喎

咁翻譯先係啱 要知道前者一直都係一個

都建議打爆所有cloud service

咩好多GB…我都超過5TB啦

應該係大量支那人Suggest 個result搞亂個learning 咋？

樓主中非打？

Break "S" 問題

但國家係usa，有s就翻譯做違約

証據確實google 幫中共做大外宣!!

痴撚線

有s就信守冇s就違反
google jm9

哇

支那人小動作黎，不過google扮睇唔到

試咗 係真
瑞典好波

真係好痴線要改哂d壞習慣佢
有咩app值得推介可取代佢？

我宣佈
邊個再用google就係鬼

你乜水呀 宣佈你老母閪咩

你老母比狗屌
blocked

一齊幫手改

AI=垃圾

呢D 要放twitter 俾其他人知

推

google無譯錯, 係香港人唔識共產中文

痴撚線公司

係咪有小粉紅大軍train到佢而家咁

支共地球毒瘤

大學drive全部無限容量
每個ac每日限750gb
玩開drive個啲閒閒地就批量100個ac upload a片上去

推呢個

唔係點洗左膠腦，
deep states twitter 同 fb 都用 google translate 做翻譯

屌 1984啲doublethink黎？

因為英文係我地正常對語言既理解, 中文果個係共產黨既中文, 我地學既中文同共產中文唔係同一種中文

你要睇係成句既context而唔係單隻字直譯, google個AI翻譯無錯, 只係香港人仲用緊non-共產中文

唔會影響到d乜
同你有冇咁多a片呀

初步齋估應該係有支那仔瘋狂亂比建議

china唔係陶瓷咩

Google Translate係用machine learning gen個翻譯出嚟 即係有人刻意製造大量假文章包含 “break promise = 信守諾言” 嘅配對，令到Google translate 個machine以為係真

咁癲

濕碎啦 你當big tech流嘅咩
a片我就無 你搵下個啲賣drive賣片嘅 真係save低成千條成萬條a片、電影、電視劇

做咩鳩

其實可能係網絡上太多中共大外宣假新聞擾亂咗google套AI

仲要其實你upload一份
佢背後最少backup 3份copy

google drive搵av

試左大部分中港澳台越南都寫係信守
其他都係違約

請pin

此帖必火

Goo共

google 中英對譯不嬲都廢從來除左小粉紅冇人用 (定係有人尻做assignments 用)

著火呀！！

食屎Google

Don’t be evil

中国又然

試咗taiwan同uk都係

冇咗呢句好耐啦

平時google translate廢都唔係新聞

但都唔洗做到出曬面

推呀

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

google套AI真係咁學野

仲係用字典A=甲，B=乙，係grammar上會譯到一pat屎

而家嘅AI學translation係

A=甲
B=乙
AB=丙
丙=BA
BA同AB分開同混用/前後逆順序唔係同樣嘅解來

呢個技術叫Bidirectional LSTM, 亦係點解而家google translate文法上相對舊rule base translate好好多嘅原因

但中共太多大外宣將china break promise寫成中國信守承諾，搞到成個data pool contaminate咗，亦可以話係overfitting

中共d假新聞嘅量係override咗我地正常嘅中英對譯，搞到Google個AI更傾向選擇用中共嘅版本而非正常語言版本

例子就好似apple呢隻字，20年前你用apple係直接指向生果紅色果件野，而家就更傾向電子公司嘅apple,對google ai來講邊樣多人用佢就更傾向果個結果

又係班支那仆街搞搞震
係要搞埋呢d濕鳩低庄野

符合中國指鹿為馬既國情

連登仔又睇唔到

白鳩痴攞自己個誠信系統黎玩
一個唔準確既軟件，邊個會繼續用?

要連china呢隻字先係break promise=信守諾言

Google個AI己經去到認到呢d特殊例子

真係痴撚線

是但搭個越南就等於可以? 咁以後乜都搭多樣野咪得囉, 你就真係戇鳩啦, 懶係醒咁

三叔，幫手 pin 呢個

Google譯得準過你

win win = China win twice，唔係我哋一般理解個win win

google譯緊共產中文唔係我哋以前學嘅中文

人為因素？

點整到

中國打飛機式翻譯
幾差都要講成好嘢

應該將佢句中釋整返個正確既英釋出黎放上TWITTER
鬼佬唔識中文唔知GOOGLE奶共啲衰野

大家上web版改返個翻譯啦 google啲翻譯係會因為user report得多而改架

Google大把支那狗揸fit
一早滲透哂

🔥🔥🔥

喺twitter未入駐中國李飛飛之前啲人已經講Google translate係咁

Push

講咗好撚多次
呢啲result係因為有啲撚樣特登不斷交啲錯嘅更正整出嚟
就好似4chan以前成日特登教壞啲chatbot咁
三日唔埋兩日就無限loop煩唔煩

Promise有加s又正常返

好恐怖

原來多咗一個越南 breaks就可以係信守

其實咁算唔算係一種滲透？

頂啦唔好講英文

用日文 中国が約束を破った
轉英文係岩
轉中文係錯
證google字典入面係唔會有中國破壞承諾呢個字

薯伯試完fuckbook唔俾share

原黎係共產國家信守係另類意義
google大神睇穿左次次口交部話中國信守承諾個深層意義係咩

連登仔又炒車

推，新語？

樓主pin this

炒乜撚野車？你係咪戇鳩

佢勁到新加坡都認到

可能認咗香港中國新加坡越南係同類嘅字

你應該未知發生緊咩事

可以用建議翻譯結果黎洗
同中国鬥人多?

分明串中共

試咗 China Hong Kong Taiwan Taipei Russia 都得
但係Beijing 係違約
重有冇其他國家信守諾言

Wtf

試左竟然係真
用埋支共邏輯翻譯
痴撚線

仲以為你講緊newspeak

咁當初邊個改佢個定義？

同中國有關既城市都變哂信守，非中國就變違約？

點解？

真 日文岩的

岩喎
佢守先出奇

關咩事？你試下用其他國家

共產黨d大外宣太多掉轉來寫，搞到AI學咗同中共有關就係要咁譯

Cctoy又睇唔到

用Taiwan Singapore 都係

點解
咪同WIKI 一樣 咪又係有人手搞佢囉
你同佢玩拔河 日改夜改 夠人多咪改得番囉
但係咁樣ON9呀麻

應該係小粉紅五毛洗到咁, 大家可以提出修改建議

UK同Singapore都係

都係啲人改咋嘛
係咪大陸仔屎忽痕去改
我地又改coronavirus 做中國武漢肺炎先

試咗，真喺黐線

pin呢個改返啱佢

其實睇得明
係你嗰句"google個AI翻譯無錯"摟屌

仆街 Google

錯嘅係人類，唔係ai

如果呢個係考試題目， google 0分

google breaks promises
=
谷歌信守諾言

奶共奶到令人作嘔

Google is a shithole
=
谷歌是一個漏洞

Xi = Ai

Cls

共產黨測試機
xxx breaks promise 變信守既全部都係冚家剷地方

Try this
Promise is not a thing to China
Promise is not a thing to Japan
Promise is not a thing to Hong Kong
對中國而言，承諾不算什麼
對日本來說，承諾不是問題
對香港而言，承諾不是問題

google翻譯 搜尋
仲有youtube
都應該係由中共控制住

係時候清算Google喇！ （唔再用佢做預設搜尋）

唔信走去試
竟然係真

睇你老母臭閪

想問下喺咩context下
句野可以解得通？

咁樣寫就全部變信守諾言

大致係甘 但係可以point fix

我report 左bug 架喇
但星期一美國放假 要星期二先整到

因為 AI 訓練用嘅 中文 文本 永遠都係讚中國唔會彈中國

正常好人好者點會無啦啦搵 google翻譯呢句嘢
估都估到係某人食飽飯冇屎痾
Spam個translation suggestion
再扮撚晒嘢咁擺上討論製造話題
同wiki一鳩樣 自己改完再放上網吸引注意力

可能已經放任「中文」由佢地玩
呢個文字/語言將被世界放棄, 比中國人玩爛

可能人地翻譯成篇英文新聞/評論 , 然後發現有一句唔妥呢 , 其餘唔關事既句子唔駛擺上黎掛 ?

唔係下下都話第一個報案人就係兇手咁戲劇性既

垃圾

戲劇得過因為呢單嘢話 google奶共/傻撚咗？
啲user玩嘢搞到Google translation出錯呢件事係常識啦吓話

cls

其實好明顯bug黎啦
唔會拎呢d位咁搞

你老母谷歌

On99 扮明係支那人刷suggestions又屈落google

擺

你睇下近排啲新聞啦，以前NASA仲會寬宏大量咁請班前德國納粹番嚟做野，今日嘅美國左膠小器到連自己國家總統都ban鳩埋

我本來都有出post支持google，但係都要同google班高層割席，仲有手足係google入面苦戰我係支持同欣賞嘅

我有啲覺得唔係 Machine Learning 嘅問題.

應該係有人 人手改動過.

好似係
之前都試過一次

係囉咁多人手做鍵盤戰士不如現實有咁多人去落場打啦

轉埸啦仲用google

Google, why you translate like a fucking idiot?